支 那 製 南 港 島 綫 故 障

6月21日(三) 07:42
港鐵南港島線發生事故 列車服務受阻

早上7時許，運輸署宣布，南港島線有事故發生，列車服務受阻，乘客需要預留行程。

ho ball

你們還有香隧啊

還有巴士 小巴嗎？

20分鐘一班

Oh

cut晒d小巴/巴士再叫你預留時間

又咩事

咩撚國家製比港鐵用
都係故障架啦
垃圾

支那豬發現

咁都有護主狗？

支那製產品出故障，根本就預左啦！

關心的是，問題產品故障有多大！

留名等睇外國製訊號系統故障

港鐵：唔好意思

唉屌 一去到拉左半個閘 完全係企左係到 又唔識搭其他車

而家搞返掂？

下？
英國個d又唔會wo
唔洗幫支那轉移視線啦
支那製係垃圾你自己支那人都知啦

南港島全新車，新系統都咁撚快壞 ？

好撚垃圾

cut晒其他車呀嗱

無爆已經執到

中港融合

垃圾淘寶貨

支那standard係冇爆炸已經算係高品質

都未爆炸 唔好嘈啦

港鐵表示有故障，又係時候加價

根本唔用得架啦
壞有乜奇

支那掌管香港後做既基建：

港鐵 ：一日壞撚到黑
港珠澳大橋： d石屎流既，分分鐘成條lum
機場：支製空管系統頻頻出錯，唔撞機都算偷笑

你做得好, 無野比人垢病又點會叫你支那?

家下真係石屎、鋼筋、系統程式、"人才" 等等一用大陸野就會「故障」、「唔好意思」, 甚至偽做測試報告都夠膽死, 以前英國佬邊有人敢做呢D野?

要壞乜車都壞啦
問題係多與少姐

開左檔咁耐先第2次壞、仲想點 ？

步行出灣仔

有冇死人呀? 無咪得lor

空管唔係支製

港豬抵撚死

英國佬做左你唔知唶 !

不過就算英國佬有做都好，用佢地咁多年發生既事故
都唔及用大陸野一年咁多次

廸士尼線通車咁耐，又唔撚見有問題

比亞廸巴士，試車都即壞啦

水士不伏？
起支那都無咁多問題，出口到鄰國，就成鳩日壞

冇巴士恭喜哂

支那壞車 === 國家機密

😎

識飛咪可以解決哂啲問題

癡撚線
以後唔敢同連登仔有異見

反港鐵又要雙重標準
為反中
港鐵垃圾完全比人無視

中國啲地鐵，好似好少好似香港露天同地底混合
有露天果啲又好似無香港咁多雨

btw 星期一觀塘線都已經壞左門

支那製入閘機，尋日西營盤4部壞哂

入閘好似成日都壞， 禮拜一中環都壞左兩部

開晒panel門出黎，唔通燒掣箱?

新閘機係法國公司架喎

屌你老母支那就支那啦
你想混淆視聽呀？
無證據點證明唔係先？

又係你個精神病患五毛狗HanzoMain!
記得上次你係邊個post比人當狗咁撚

入閘機係thales 同MetroStile出，thales 係法國公司，MetroStile係香港公司 高明科技既牌子

唔關燒掣箱事，而係由全自動控制，改為人手控制
車長排除故障部分後，人手駕駛返車廠

唔係，架死車係比另一架車推返入金鐘，然後班友上車就開晒panel睇

Rm 都行唔到

冇爆炸香港賺左啦

明白
記得N年前，有網民於交通討論區，張貼一張類似嘅救援訓練連結圖片，
結果好快就封帳號、刪帖子。

都唔知邊個先係狗
最緊要大家開心 我又開心
我撚你地毒撚開心
你地以為自己撚五毛開心
打個和
咪幾好

法國嘢都咁撚垃圾 貪污？

我都查左。係真係法國
但事實唔重要

咁邊度公司都可以中國製嘅, 有無其他證據?

支那制垃圾車

平均一生黎睇，都唔係壞好多

推唔郁佢今朝就仆街

咁快夠鐘

又壞，可以加價

仲有對腳添

可以沿南風道或者薄扶林道行出中環，有益又健康